我覺第時上街要講「一國兩制，高度自治」

我口講同心諗一樣架。